銀髮族忠告

黑警會在十一前瘋狂拘捕以減少十一的人數，各位戰友請保持實力！

敵眾我藏，敵稀我上，打頭只打眼耳口鼻，重點是手腳腰及子孫袋，要速戰快閃。

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】